你滿唔滿意聖鬥士星矢入面代表你星座既鬥士？

代表我星座既係沙加

小學雞果時傾星矢，一同人講我個星座
D小學雞同學好似我抽撚到張SSR自己得張R咁
最慘係無得抽過

雖然大個左就覺得，呢d野有乜撚野所謂
但小學雞果時
佢地果種發自內心既羨慕嫉妒恨真係令小學雞既自己好有滿足感

有咩關係, 12隻黃金全部都係On9

細個睇邊有諗咁多
邊個型，邊個招式屈機就鐘意邊個架啦

記得果時獅子座同天秤座都幾受歡迎

搵我咩事

十二黃金聖戰鬥士有兩個強國人
五小強有一個; 証明日本人幾親強國。

聖戰 鬥士

童虎
好撚型

除左童虎之外仲有邊個？

我係撒卡幾滿意 好似幾勁

金牛應該屌哂老母

白羊座 穆出生於西藏

山羊果個麻麻地
實力又唔係勁

天蠍係咪最弱？

冥王神話Lost Canvas 好好多

西藏不是中國

佢勁ga, 星矢話佢同之前個d黃金聖鬥士比有過之而無不及

雙魚先屌

人妖
招式又乸

金牛又柒又first blood

撒卡其實好慘,邪惡人格係俾哈迪斯個妺直入人格

外型都叫威武

出玩具多數型

正傳柒個d，Lost Canvas 型返曬
LC巨蟹臭串又MK但好型
雙魚同三巨頭其中一個隻揪 個畫面好靚
山羊同四神打 斷手都奮戰到底
仲有金牛

雙魚巨蟹聖鬥士最廢